新仔想學影相

屋企有部500d 夠唔夠玩？

可以考慮改CCF
或者報各類廠商開既影相課程
例如

竟然叫人改茶記改裝

唔一定既
HKIR果啲咪可以改囉，唔係咩